D大陸人唔去尖咀去哂mk同東涌

係咪可以聲東擊西派傳單？

人地都識be water , 學下野啦